明天所有焦點是示威者阻人上機 已冇人討論受傷義士

好心大家咪咁蠢，現階段和理非

真係好撚多豬隊友

block得

係咪有黑警混入搞事呀

無喇
出晒新聞有晒畫面
成個星期無限loop

尋日咁多人入去都無事
今日無乜人反而出事
真係好難解得通

都已經無人理6月自殺咁多位義仕
家人係點

旅客係用來保護機場示威者，你要攪唔該出去搞警署狗屋

各有各做呀咁多位
本身我都唔認同起路障阻旅客
但我地已經有好多手足受傷
我地唔可以再有底線抗爭
呢啲dirty work手足們都唔想做
佢地做係因為我地唔夠人癱瘓機場
唔好怪責佢地 佢地畀人鬧已經好慘
但成功阻到先有得同政府deal
點都好過我地有手足再流血同被捕
利申：畀朋友屌完仲想有底線抗爭之後諗通咗

機場夠人, 自然唔駛阻, 做到812效果

機場唔夠人，罷唔到工嘅手足自己組隊輪流請假去啦
只要搵到20萬人係一星期內肯請一日假, 每日有4萬人